有冇人記得朋友平價倉當年句「勤洗手，滅共狗，換特首」？

十七年後一樣適用

陰公
姐係香港無改變過
唉

今次真係變八大訴求 ⋯ 五大 + 勤洗手 + 滅共狗+解散警隊

思歪而家都變成中坑

好懷念佢啲戇鳩野

龍少

記得勤洗手